97 lucida 算唔算係一部難得既車？

特別係當年廠商97年出果部翡翠綠版本
仲有冇巴打記得

手數不詳

落斜快, 上斜好收

避震就冧左

咁如果係...要型要勁係買呢D架喇

依d車一推出市場就好舐手

我想買都買唔返